請問有冇手足係樂富九龍仔公園執到銀包

代朋友出

大約1900至1930左右。
岩岩去九龍仔公園向泳池方向行，跌左個銀包。
之後沿途有個姐姐，問我搵咩，佢話好似見到有人執左，行相反方向。
但我番轉頭搵已經冇了問球場職員都話冇人報失。
希望執到個位係巴打

黑色Porter 入面信用卡，身份證都有
如果執到麻煩巴打聯絡我
tg：@Lucayeung1234

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

何必帶咁多野呢？ 幫推

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

謝巴打

推

幫推

謝